高鐵站隧道連儂牆被拆

今朝返工經過